係唔係要支爆 ？張支國卡唔比我香港拎錢

原本未反送中前有支國戶口

運動開始就無返過去

個電話號都比人cut 埋

係4000蚊港紙一日咁拎

比手續費得閒拎下咁
而家話限額到唔比拎

入面仲有幾十萬 點算

抵

比人拎黎做回血劍

韮菜港豬紅

我唔要幫人回血

樓主講大話。呢個post 話支那經濟幾好

有無身在大陸巴打講下國內經濟 ?

佢怕人走資，多數境外兩年內只可以㩒10萬

我屌 咁我要等成十幾年

我信有火星人

有無支那寶（唔係hk版），有就有得搞

凍左算好,
俾你繼續攞小心犯法

有wo

You are not alone
打過上去問又話户口冇問題，都唔知jm9

我拎黎買西餅比解放軍食 我愛黨愛國

支國銀行？
講多少少OK?

我真係唔敢返去拎

好似有找換店可以收支那寶換港幣

最大果間 深圳分行 金卡用戶

一年內最多境外提款十萬人民幣等值嘅外幣
過咗嘅話要等到後年元旦先可以再拎錢

冇左個電話號 app都開唔到

屌 咁都得

咁就唔識了

好多大上面賣完樓都匯唔到落嚟

找換店都唔做

70萬係度幫人入支持寶匯港幣

拎錢都唔比

姐係你要內地銀行過比佢內地銀行？

遲啲變埋數碼人民幣，收歸國有

識玩就緊係買bitcoin再轉返出黎做美金啦

操作唔到 佢地d戶口一定要人係鬼國先操作到

尤其要電話驗證

我唔要做回血劍

惡意提款，犯法ga wow好似係

試下拎去碌 而週街都用到銀聯卡

拎自己錢都犯法

不誠實意圖取用提款機

你係唔係鳩up

我知點搞 大把方法

驚驚

前排封咗內地加密貨幣其中一個市場

知唔知咩叫韭菜？而家你知啦

係要搵找換點做匯款嫁喇，有無信得過嘅人幫手做人頭。

送俾中國 豪俾佢喇

間銀行叫咩名先 出張信用卡慢慢碌

最大果間 但我連app都開唔到

凍咗好耐，要親身上支那銀行做認證解鎖返個戶口

10萬蚊一年？

抵死

真.送頭

買樓? 點解擺幾十萬

賣左

諗住用澳門中銀卡係香港提款，以前得，宜家一蚊都唔得

咁就唔撚抵 拎去捐都好過比共匪

call g同支那閪內循環囉

點解唔上天崖問

咩黎

洗唔洗呀
疫情完咗未上去拎囉 幾十個當冇咗睇嚟樓主都好富貴

見過十幾人一隊夜晚每人襟一次錢出黎

淘寶買黃金寄返落來香港。

咁我情願拎支那寶叫雞

或者係香港金鋪用張銀聯卡買金。

第日疫情完上去拎啦
幾十萬可能要搵多幾條友
痴滿成身拎大袋攞落嚟咪算

不過而家唔知捉唔捉到
以前好多人都係咁做
可能而家過關會睇你有冇㩒大錢有就搜

疫情完左可能香港已經同支那一樣禁走G

好耐之前已經講緊中共會限制大陸閪拎錢
點解嗰陣ching唔早啲拎返啲錢出嚟

We7呢？

有

有無link up張卡？

超額當年+1年唔拎得
要等到2022一月

內循環啦你

用轉帳？

笑咗 回血劍

Yes 轉人仔俾佢 俾hkd你

抵啦，我一早用緊餅罐儲錢

好快變做數碼人民幣

CHI NA +300000HP+

無app搞？

搵找換店幾萬幾萬咁過返黎香港

利申：屋企人之前係內地做小生意都係咁過～

抵撚死。 this is China

搵d要人仔做生意既人幫你

都有限呀傻豬， wechat 都唔洗諗呀。 同埋個限額好似係20 萬。 來回28 日啦，上去解完話走自己搬

呢排風聲緊 匯上去都要等1-3日

我代中國共產黨多謝你

唔關事，識人會收支那寶人仔，過數比佢佢直接轉數快hkd比你，當然匯率差少少

bitcoin

抵撚死低能死抵死

聽聞每年有5萬美金既quota 匯d 外匯出境, 呢樣野係咪真的 ? 我地香港人適唔適用 ?

人肉運錢囉 海關12萬以下好似唔使申報

香港海關唔使唔代表上面唔使

拎晒黎買中資股算啦

[member]我屋企人用許氏[/member］
其實係絕對安全
因為人地靠呢樣野搵食
人地一個月做幾十萬生意都係咁樣匯
你同找換店講
佢地會識點做

加密唔到

上面好似係兩萬？

點解？btw 應該有渠道運錢落黎？

大撚把方法啦

大陸户口過到錢就得